有無人覺得美國d打擂台好on9

都唔知係到好咩
又假打

打機啲嘢都係假 咪又係大把人打
動漫啲嘢都係假 咪又係大把人睇
都係娛樂下啫